有無篤開波既巴打一齊訂cue油?

John Parris 隻油要訂成兩日蚊先有得送